有冇人有 join IB 個 Securities Lending Program?

我睇佢 T&C 寫住, D 貨可以自動借出去收息, 佢又會俾市價 102% cash 你當 collateral, 又唔影響賣貨, 仲會派息前自動 call loan 避免有稅務問題

有冇巴絲可以 share 其實有冇伏位, 有咩要注意, 同埋有冇得賺?

基本上冇伏位

Ching 係咪有join? 可唔可以 share 多D 經驗? Thanks!

佢係全自動, 你join左佢自動會借出去, 基本上好少錢. 但係, 如果你做埋short put short call加借股出去, 就會多錢少少

有開冇伏。但港股同新加坡reits冇人借過，淨係美國垃圾bond有人借。每個月收得幾蚊美金。

其實係好正常 因為有人肯借咁出面先有人做到short
佢就係想做 咁當然個lending fee 佢食大份你食細份

香港啲劵商應該都拎左客仔啲貨俾人做short
但冇咁勻真俾番息啲客仔喎

俾你當collateral咋
眼看手勿動

Thanks ching!!

thx Ching! 美股有冇人借？？